一句講曬 u11定s8 抵屌

求見解

u11 / S8+

今次u11 qc差售後差

我揀u11
因為用緊

咁u ultra 定u11？

835

push

試吓S7 Edge同10仔Demo
你應該會有結論

u11 用緊🤘

mix2

岩岩放監

你件打手識條撚咩
一間廠商嘅功力
當然要睇佢上代旗艦去到今時今日咩環境啦

u11個價抵玩

講黎聽下我係邊間廠打手

你出街咁易搵到上代旗艦機demo?